Slajdy prezentacji wygłoszonej 13.03.2019 oraz artykuł "Podnoszenie jakości oraz przyspieszanie tworzenia
opisów radiologicznych" wykonane w ramach zaliczenia przedmiotu Seminarium Dyplomowe Magisterskie 1 na Wydziale Elektroniki i Technik Informacyjnych Politechniki Warszawskiej. 

Autor: Paweł Paczuski